<resources>
    <string name="app_name">FetusMed</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="myAlphaNumeric">abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ0123456789</string>
    <string name="confirm_text_5">Получить новый код можно</string>
    <string name="confirm_text_6">через 120 секунд</string>
    <string name="dialog_text_new_password_title">Вы уверены что хотите отменить,\n все данные будут потеряны</string>
    <string name="blank_string_mother">К 31 неделе женщина успевает прочувствовать не только все прелести беременности, но и все ее тяготы. Уже нет былой легкости, простые повседневные дела даются с большим трудом. Женщина быстрее устает, ее могут мучить различные боли. Все системы организма начинают «настраиваться» на скорые роды, и все, что происходит с малышом и мамой на данном сроке, так или иначе оказывается связано именно с этой заблаговременной подготовкой.</string>
    <string name="first_task_mother">Следите за частотой шевелений ребенка и постарайтесь запомнить, насколько он обычно активен. Если почувствуете, что малыш стал шевелиться меньше, сообщите об этом своему врачу.</string>
    <string name="second_task_mother">С 31 недели беременности частота визитов к врачу будет увеличиваться. Доктор будет оценивать рост малыша и выяснять, как у вас идут дела. Такие визиты могут быть очень познавательными, даже если кажутся рутинными. Каждый осмотр дает важную информацию, поэтому их ни в коем случае нельзя пропускать или откладывать надолго.</string>
    <string name="third_task_mother">УЗИ плода на 31 неделе беременности входит в обязательный третий скрининг.</string>
    <string name="blank_string_child">Малышу все теснее в животе у мамы, поэтому он начинает не так активно шевелиться. Зато если он махнет ручкой или ножкой, то это будет весьма ощутимо. Чаще всего к 31 неделе беременности от зачатия ребенок уже находится головой вниз, но если ваш малыш предпочитает пока тазовое предлежание, переживать не стоит. Впереди еще почти два месяца, в течение которых он может перевернуться. У крохи на этом этапе светлеет и разглаживается кожа, растет слой подкожного жира. Легкий пушок, покрывавший все его тело, постепенно пропадает.Кости черепа малыша пока не срослись, так как для прохождения через родовые пути они должны быть подвижными. Срастутся кости окончательно лишь к началу полового созревания ребенка. Сердце плода становится все тяжелее, работает все интенсивнее. Совершенствуются его легкие. Если ребенку вздумается сейчас родиться на свет, проблем с дыханием у него будет в разы меньше. Развивается и мозг малыша: в нем формируются новые нейронные связи. Они позволяют ребенку лучше чувствовать свое тело, совершать целенаправленные движения.</string>
</resources>